唔玩la 又豬錢

又無左幾千

止蝕幾千就算啦

好彩琴日淆一淆，只係輸幾百

係咪d 90後比number叫你買 所以豬錢呀

買左咩 豬?

明燈 買邊隻

仲唔快啲搵90後出氣

幾十萬就話姐,幾千算得咩